收到風係日本同B站合作俾料台灣去做鳩啲動畫網

日本仔睇唔過眼華人個盜版市場好耐
加上動畫業就快收皮，好多聲音俾壓力政府
但政府又管唔到其他國家，就借Sony做白手套去做嘢
最近Sony入股4億，枱底條件係一鑊鏟起盜版網站
日本個版權收益會多啲，業界風氣都會有好轉
啲毒撚肯定有一部分會回流去B站買大會然，B站冇理由托手踭
至於台灣方便其實隻眼開隻眼閉咗咁耐，都係等一個機會
但呢家中共助攻俾台灣成為國際焦點，將做一件事嘅收益最大化，就係依家
所以話大家一定唔可以跪低去買大會然，反而要課金支持盜版
我哋要話俾日本知，你哋動畫冇咗我哋班盜版撚就收硬皮！

唔看b站

呢乜撚野家

日本仔睇撚死我哋會跪，唔係咁易認輸下話？
今日跪咗，第日仲起得返身咩？

唔撚會用支那bilibili

睇老翻仲咁惡

B網咪又係翻版翻到阻唔到(因為無法治)先迫住合作叫有D錢收番, 日本動物界都係垃圾欺善怕惡

今季bilibili買撚埋咁多港台播放權
睇到人地台仔公主連結隻驚做得起就買起佢套動畫黎搵水

真
無盜版邊有咁多人睇
同達哥迫害backup佬一樣

如果正版只可以睇b站 sor睇返老翻算
岩岩望過下台灣收費嘅網
你都唔齊我點解要俾錢睇？
佢唔識做生意就唔好怪人睇老翻

bilibili買埋啲垃圾動畫 揾鬼睇咩好睇得果幾套

講得好 死日本仔貪錢貪到出晒面
唔比我地睇到時你套野冇人識咪撚喊
咁多年黎冇我地支持你班友以為畫下公仔書可以賺咁多？

9up無極限

台灣都有動畫瘋 但係成績麻麻
如果動畫網收左令動畫瘋做得起都係好事

新番10套有9.5套係垃圾
已經好耐冇睇動畫
香港台灣合法嘅平台
舊番又少撚到閪
繼續搵老翻/直頭唔睇好過

true
等緊地城同巨人
其他WFC

冇睇動畫幾年 日本仔越整越垃圾 淨係識整埋啲鹹濕野 要睇我不如就去開pornhub打J仲好啦

去b站我寧願煩d bt dl黎睇
我唔信佢封得死bt網
線上睇可能會收皮,但bt好難

而且有一點,好多好睇既小品,賺唔錢幾個錢佢地唔會買版權返黎做字幕
呢d長期以黎都係靠各家字幕組有愛我地先有得睇,佢地唔做既以後大家就得返d熱門番睇

B站啲動畫會剪左啲支那覺得唔適合年青人睇嘅畫面
單單係呢點已經唔想喺B站睇

打字都有鄉音咪呢d

Nigga

要令佢哋分清莊閒！

偷人野仲咁惡
十足啲死支那狗邏輯
樓主我屌你老母

你收嗲啦
冇我哋睇盜版，你日本仔啲垃圾動畫鬼有人識咩

其實CUT呢D網真係好撚ON9
睇老翻既人唔會因為冇左老翻網而去比錢睇正版
最多只會唔睇, 咁套動畫就少左人識, 上網好多CUT圖同片都係老翻CUT出黎咋嘛.
但睇老翻既人會因為睇左老翻而去買正版既週邊產品
免費比人睇其實收益比佢執正黎做仲大

香港有專做動畫串流平台既就一早課左金啦

靠老翻成名既bilibili依加揾人捉老翻

好心就唔好咁核突喇
睇盗版仲要咁理直氣壯

死守香港本土黃色動畫圈ebb
光復香港 時代革命

其實你有冇諗過「唔睇」呢個合法既途徑而唔係俾盡一切理由去支持睇翻版

屌你啦，唔睇？
你唔好去同啲病人講有唔食藥呢個途徑？

有邊個唔係睇盜版大架屌你老母離地撚

唔睇會死人架喎

唔會課金支那網，大不了唔睇🤦🏻‍♂️

咁咪睇下你冇得睇之後你依個account會唔會仲咁活躍去開post覆post

可以唔睇
但對動畫公司同作者黎講其實係無益處
相反隨時仲少人識

都係,而家基本上冇野好睇,唔同10幾年

收風？
咩source啊

其實又唔洗咁激
始終你真係睇緊老番
你一句"冇我哋睇盜版，你日本仔啲垃圾動畫鬼有人識咩"
成個支那人咁無文化為屌而屌做乜姐?

小心啲5毛游過嚟cap咗嗰啲留言擺上twitter
到時香港人就罪加一等
點抗爭點否認都甩唔到支那人呢個tag

佢果句野真係同支那人果句"香港如果無終國，香港等死"無分別

樓主正支那狗

收皮啦！

屌 你睇盜版佢有咩損失呀？你不嬲都睇盜版架啦 你買bd咩？收皮啦 如果點都要俾錢梗係俾正版啦

睇個re zero黑左成集 從此黑名單

寧願返去bt download年代都唔撚柒會睇bilibili 呀，垃圾大陸仔又限地區又乜柒乜柒

搞唔成奧運出回血劍

連登仔係咁上下
極右思想 非我族類必誅
睇老翻都可以大聲夾惡

支那樓主呢?

樓豬收咩風
中風就有份

我係支那嘅話就叫大家買大會然啦！

bilibili垃圾

解釋下你句偉大既言論
"冇我哋睇盜版，你日本仔啲垃圾動畫鬼有人識咩"
點解先啦?

我睇完盜版會買膠公仔買週邊，會玩手機驚課金，又會傳教
正版冇途徑睇，或者有但我唔知，咁我睇唔到，我就冇得去課金

認同你第一句
但係第三句會唔會牽強得濟呀?
套套動畫唔同公司 點樣叫齊呀
咁計法netflix都唔齊電影啦

支國B站根本同盗版冇分別，日本阻止唔到佢先至比佢繼續做落去，同支國講法治版權算鳩數啦。

從來唔會支持streaming platform 食水深回報極少
對動畫業無貢獻 幾乎唔會親自出資製作
俾人屌左好多年，剝削動畫業界幫兇之一
要支持就一定買bd

睇正版唔可以買膠公仔買週邊既?
一定要睇老番你先識?
你呢家係係到發老脾講"冇我哋睇盜版，你日本仔啲垃圾動畫鬼有人識咩"
你都享受左咁多年老番仲唔識低調仲聲大大屌人地，你醜唔醜?
你同支那人有咩分別?

你好撚肉酸呀屌你老母

正版冇途徑睇
你咪去買NETFILX囉
最多唔齊姐...咪多多理由啦
學識感恩知足咪算，痴撚線

up mud 9

都係sunrise同bandai識玩，擺哂gundam上youtube免費睇仲有哂唔同國家字幕，賺view錢賣玩具仲好

冇線上睇咪下載囉
用咁多年電腦唔識咩
洗咩睇大陸野

毒撚根本就唔應該存在

b 站自己唔係先最侵權野咩
動畫,日本歌手演唱會同mv

個個好似樓主咁諗野真係死得

有最少19個撐樓豬

咁你地班人有冇做返少少實質野去支持人地動畫創作呀？
（例如之前京阿尼火災大把教程教你點課金支持）
好心你地睇老翻唔好咁理直氣狀你哩個心態同師奶叫你去影相再話會比like你有咩分別

netflix點計

睇老番既藉口黎姐
唔洗咁認真
你同佢地講永遠都唔會贏

嚇得我丫。以為自己睇緊百度D 大陸仔留言添。

以上正係參考鬼佬屌netflix既評價而得出既結論

最多咪唔睇

點會幫襯b站

借位post行動post，thx。
簡單可以互相自保既聯網。

好多俾人深夜捉既人解救方法

lm